平安夜毒撚秒回post

唔敢出街

好凍，攬住我

唉

i know that feel bro

起屋企唔好咩

你回呀巴打

起屋企打機最好

打左飛機未

秒回

打左兩次了 再咁落去係咪要call白車

今晚有冇特備節目

真毒偽毒

秒回！

而家手機邊到睇av

有 直播打lol

真毒

長夜慢慢，咁早打左，後半晚無野做

iOS唔係睇到咩

再打下去.jpg

我都諗緊點算好

啱啱諗到用念力打飛機

今晚幾點訓

屌你老味 好想喊啊

諗住11:59瞓 唔想知自己冇人祝聖誕節快樂

屌你老味攬住喊

你一定有街出

想大叫

3P喊

hihi

屋企係咪冇人

bro

腦魔喊好有feel

情郎女朋友呢

我屋企牆身有裂縫

唔好咁激動呀巴打

係屋企不知幾正

屌你老母

啱呀 頭先叫左老麥外賣等緊食

日日都係一個人
仲做咩今日特別sad

屌你老未

大時大節啲負能量出哂嚟

今日任屌

條街條條囡都著到好正，但就冇得落街睇

邊個出街就係鬼

屋企應該要有望遠鏡

屋企冇望遠鏡咩

你係咪有份出

收皮啦，留係屋企打飛機啊

打左幾多次 可唔可以報數

屌你老母上連登都要比人SKIP
呢個世界公平咩
我屌穿你呀樓主

2次，再打會j 痛

唉 有無絲打比溫暖我

不要幻想了，她們都出街了

sorry 可能見唔到 原諒我

都冇嘢做㗎啦

唔呀巴打

好凍 攬住我

沖涼囉訓覺囉，再唔係玩電腦

有冇興趣攬住瞓

最好瞓到26號

好痛呀哥哥

等陣會唔會變gay post

冇事嘅 最多細力啲

等咗好耐

GAY TEST FAILE木

細力啲攬你

有女都要自己過果d同我返出去

今晚拎返個處女宮黎用先

仲有兩日要捱

講得啱入嚟扮毒

咩嚟

比你住兩日

我痴線姐 但係我直架

我都係直㗎你唔好諗多

平安夜
大家好嗎？
出世到宜家都係做緊毒拎希女

之前去日本個朋友介紹
幾好玩

聽日自修室唔開啊！！！呀！！！！

好寂寞

今晚諗住幾多次

唔敢online
驚比人笑我無街出

欺負毒撚

直到死亡

仲有聽日吖

online跟住扮出左街有冇得諗

巴打唔好 世界仲有好多嘢得緊你

係屋企叫外賣做晚餐
出街食野一個人食實俾人望

有冇人一樣？

瞓埋聽日

8點先黎online
好假

我呀我呀 叫左老麥

例如呢？

話係細佬玩有冇得諗

你可能下年唔洗再係連登過

M記唔係50先送咩

一個人食多啲囉唯有

年年都咁同自己講，到頭黎呢

聽日後日都無節目

無細佬
毒撚想打個機都咁難
點解呢個世界要恰毒撚

唔係60咩

今次落力啲追女神囉

打機好冇

我都係咁岩有人約聽日，唔係都毒在家中

扮有得唔得

出返去啦屌你

連女神都冇可以點

就算有都比人見到我單排啦

絲打有人約係正常 巴打們都係度喊梗

仍然沒有 遇到

打一百次飛機投胎下世做狗

感覺到世界對毒撚嘅惡意

去聊聊搵人排

總會有機會 唔好灰心

我選擇死亡

係世界嘅錯

咁咪全世界都知我係毒撚
有無毒撚巴打一齊玩

下世做隻可愛嘅狗

掛梗機 唔可以比人知我冇街出

時間過得好慢

一切都係世界嘅錯
公平咩？
出邊嘅就攬女鋸和牛，jarjar聲
自己就係屋企鳩fing

留係屋企打機

瞓下 好快就過

一齊

岩岩先訓醒咋屌

點算好

涼涼地

打機啱呀

大家早啲瞓

早啲瞓 一瞓瞓到後日就冇事

好凍

聖誕前幾日分手
留名

唔好唔開心 大不了 唔過聖誕

著多件唔好冷親

樓主兩次無視我啦
毒到透明

對唔住呀 食啲藥好快瞓到

唔會㗎啦

我出街都無人見到我

求今晚喺屋企可以做嘅嘢

唔好睇唔開 會眼痛

自己打機咪算

做咩

咁幽默都食唔到女?

平時冇人會笑

被屋企人迫左去飲 好想返屋企

啱呀

無人聽你講野?

講完冇人聽到

係咪應該一瞓瞓到大後日

gay 味濃喎 巴打

樓下好歡樂好嘈
我聽到笑聲

應該要咁

個post係咁

你都一齊落去好冇

我今日生日添呀！又如何，慣晒了

生日快樂呀

成班MK仔，不了

落去叫佢地返屋企啦